[報親恩]過多排母親節,諗住買個蛋糕俾老母,大家會選擇邊間買

美心
聖安娜
東海堂
大班或
其他等等,求大家俾啲意見
老母鐘意食慕絲,芒果個啲咁嘅蛋糕
有無邊隻好食推介下...

會唔會試Italian tomato或者chateraise個啲

巴打食過好食?款式睇左下佢地website...好似唔多款咁?

應該無乜可能食你依4間
芒果就買cova啦

chateraise要去現場睇應該.未睇到.2間巴覺得邊間好食d.

慕絲cake?巴呢間咩價錢左右.,

美心 東海堂 cova都試過
以芒果蛋糕為例 cova比另外兩間既好處係d水果通常唔會酸得去邊 不過佢d cream既牛奶味重 要睇下你媽咪接唔接受到

上網有款睇 medium size（~1磅）通常$360

好..thanks 我會考慮下先,再多幾間選擇下比較下

Fine food la

有冇邊隻好食推介

呢間好好食

剩試過tomato個間 幾好食
有cream個啲就會易飽濟
不過如果就你講個幾間就覺得東海堂都幾好

邊區?
天一一樓有間好靚

不如你去學整啦

我老母鐘意拿破倫 個人都覺得好味

花多眼亂

東海芒果個幾隻試過曬咁濟,想俾d新意娘親

天一不了,有d遠..紅磡區

學得黎要等下年mother day先可以獻上

當務之急,仲有一星期到

Lm

多多

文華
Ms b

你想食昨

Zoe 幾好食